全世界8月5同我罷工

宜家44個義士比人告暴動
希望你地出分力，一齊罷工
我求下你地

推